［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [57] 琥珀我愛你

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

文字版刷野
有兩個step 要刷

1. 尾王兩隻怪，上面果隻必跌1箱，所以只係要刷下面果隻，殺左佢，跌錢果下有箱就有，冇你等幾耐都冇（下圖1 冇跌，下圖2有跌）
冇： kill app ,開game,走場，用1體重新入場，跌 loop 番上次多一次
有： kill app,下一個step

2. 開場唔好打死隻王住，先開muen 睇下未用大咀鳥有幾多個箱（下圖1),再用大咀鳥技兩次（自己同好友），再開muen 比較下有冇多兩箱（下圖2)
冇：kill app 再開，loop step 2 多一次
有：成功，去結算畫面

方便大家計數

SC
21-25 每1要3碎 共15碎
26-30 每1要5碎 共25碎
31-35 每1要10碎 共50碎
36-40 每1要15碎 共75碎
41-45 每1要20碎 共100碎
46-50 每1要25碎 共125碎
51-80 每1要30碎 共900碎
===============================
6段覺醒 30 > 60 > 90 > 150 > 200 > 400

睇到魂魄愛你

留名 誤中1001

我已經開緊po但你中左

2秒v

原理：入場即出特技要數目>50%總數，STR>INT
V既1技係14秒sct，總數係3次，入場果陣有2下就會即出

目標就係要儲28秒sct比1技
暫時可以用既就有下面果d，遲d再有新既你都可以換
Item：
ウィリアムブレイク詩集（V書）- 來源dmc event (絕版）3秒

Skill：
電話ボックス（電話亭）- 來源 Ark：便利屋Devil May Cry （絕版）boss wave 30秒

チャージ特技1 （charge 1技）- 來源 Ark：グラナ海の脅威/叛逆の竜騎兵団 （所有pool都抽到）20秒

クイックプレイ - 來源：v星盤 5秒

Ark特性：
深海の廃都ノノ・パクラ （所有pool都抽到） 1-10lv 5-15秒

夠秒數之後堆傷害堆到秒殺怪就得

直頭長駐社工黎 咁快開番post

公連經驗，示愛會中到

就1001 冇人講野
我咪開定個po 再搶lor

我冇電腦開唔到post
sor

電話都係咁開咋

險中1001

無咗新手學技兩倍

用人地隻皇龍機女開場大招hit hit 22xxx

想開個world 加哂d 野入去
有冇方法可以share 左個google world 但唔show我個email 岀黎

create 公厠email address

社工又話分享下換專心得

wait

專都係換左鉻袋算
司槍好似性價比太低 用獸王槍都夠

之前d 巴打話pvp 用，咁對人特攻pve 好多選擇

睇youtube見到有條友插到千空係成個dr stone最廢角咁劑

放心，e 度大把人都咁覺得

放心 DS 活動完左後風向就會變

有巫女既話千空的確係廢
冇巫女既話都要照用

條友貼先見到千空個體質勁廢
點解復刻都無buff佢d體質

留名射精

忠於原著
千空體力500攻擊力1
西瓜體力500攻擊力3
琥珀體力20000 攻擊力10000 好似

見好多人問換咩專好
隻game d專真係唔係必要,只係錦上添花,有愛就追冇愛真係唔使強求

千空衫:火冰雷樹魔傷加10%,科學再加10%
千空可打可sup,你主力佢sup 就唔使換專
如果打手,加科學傷既手段有好多,件衫可以令你砌build 果陣彈性更多,而且加魔傷既衫係冇咁濟
但問題係法師原罪,e版暫時幾出色都比唔上特技打手

幻衫:常駐一個物傷盾,魔法詠唱唔被打斷(不動之陣,9sc)
幻書:常駐int(7sc),物傷魔傷會爆擊,傷害上限加1000
正常黎講,打手一定會換加上限既裝,但係幻暫時好多人都當佢係電池同debuff手,好少人玩佢做打手,所以件專書可以換既情況係
1. 你想佢做打手,
2. 做debuff 都多小小傷 (因為用女神之吻,你傷愈高回mp愈多,)
衫就有愛就換

克頭巾:科學魔法加12%,常駐STR(7sc)
克袋: 戰鬥開始全sct 加7秒,敵人死亡有機率跌箱
一邊係玩魔法,一邊係玩特技,但克成個星盤都係特技向,玩魔法要上番魔傷d技用好多sc,所以正路都換個袋,而且戰鬥開始全sct 加7秒個效果本身就係好優秀
只不過係暫時攻略網同鬼佬對克既評分唔高你5隻入面只可以買1專,個優先次序冇咁快到佢

琥珀劍:二刀裝兩把劍,傷加10%,爆率加10%
首先二刀好少會裝兩把同一類既武,二來我未抽到

司槍:特攻發生時,對手回避效果無效,傷害加20%
pvp用.完

大猩猩

諗起琥珀比人叫親大猩猩個樣就笑死

唔係咁計
1000上限冇SC可以計
幻2刀有個好處, 同V一樣
BUFF換DEBUFF, 特1特3 DEBUFF, 同埋機率上30%易傷狀態 個機率都會大D

幻本身3招技都唔會埋身攻擊, 意未住你唔控佢, 佢都唔會亂跑, 可以SET佢企定一個位輸出
所以不動之陣都係唔需要既

日本仔教司用擬態BUILD

有冇人有食評

唔好再講埋身攻擊

諗起銘同腎仔set 技

幻書個 物傷魔傷會爆擊 即係點
魔傷會暴擊我明呀, 物傷唔係不嬲都會暴擊架咩, 如果裝左加暴率既技

腎仔同V帶古代阪面先解決到

琴晚有場能力大 開左自動同睇緊youtube ,無留意打完

但竟然出左兩粒虹海膽

收手了
然後再課
真香

掉轉諗 整低d str同物攻好似就會無咁易出特技

幻用二刀效益大，你二刀得件衫就冇用

我睇英譯左wiki所以有d 位我會想試下，包括爆擊既問題但係幻自帶爆23

技能都可以熄架 定係佢係個性

首先二刀好少會裝兩把同一類既武,二來我未抽到 <-------點解好少帶同一類武器既
同埋係咪物魔打手都最好裝2刀

斬腳指避沙蟲
佢都係會出

我google translate 佢意思係 物魔爆擊果陣上限+1000

岩岩試左,應該係爆擊果陣加1000上限
轉番中譯係咁

物理/魔法攻擊很關鍵時，傷害上限提高+1,000

唔同武可以食兩種武buff

哦明哂
本身幻仔都高暴擊

上埋魔轉相，睇下回mp 效果點先

洗唔洗
裝demon's throne 同 滿必殺+30%int好過啦呢兩招高sc起埋特技都食到加成

想問下 賢仔做主力
隊友係 琥珀同幻
電池只係夠時間換一隻
應該換幻定琥珀好

搞左成朝, 挖埋角色支線d彩膽, 隻幻仔終於107/108
全屬下降招科學真係唔想學要成4個彩膽

幻
點會只夠時間換一隻 宜家有hard刷電池快好多啦喎

學左反而無屬兩招同入場扣str同int 未學
好撚大食,虹膽都要成3~4日先夠

唔該巴打
其他材料未掛哂
同埋電池hard太難打
我要打成2分幾鐘先完場

挖左角色支線未, 果度都好似有6-7粒

新手唔係主升左琥珀先咩

108左 pvp開心使用中

佢要刷英晶, 咁哽係睇後期做人, 刷幻
琥珀新手黎講50SC都夠做啦 本身D技咁優秀

PVP 幻帶唔帶星眼好?

我無帶 我主力輸出係nero

我下隻都準備升nero了

屌好似挖左

而家先升

我DMC 完之前4日重生, 咩都要重升過, 中途又殺隻YODA同腎仔出黎
舊AC一早升哂DMC3子

想問用銘打電池會唔會出多d?

2秒司

做完野
上黎賣下廣告先

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

司用彩晶少易升d

我仲有銘同幻排緊隊

2:45

司一入場技3
全秒

有科燈有神刀

賢仔又無力
銘 又無力
千空 又無力

好想棄game

如果較二刀再推攻,士兵殺
唔知3-10得唔得呢

鉻星盤升到10X
比科燈佢即刻打上限架WO
無理由無力

點會冇力

肯定係星盤未點齊
然後呢隻點下個隻點下

想問下nero應該裝咩技好

都係攻擊up爆擊之類

效率高成倍

那個男人-NERO
佢真係任你玩
裝乜都得

我想知技3點配可以入場有

我隻nero用緊電話亭先有

NERO PVP 好過鬼刃?

千空無力
你頭3隻任一升到108已經好大力

其實果D擬態乜擬態乜果D技係點用法

原理都係一樣架姐 睇下塞咩落去

點會 千空科登3700已經好使好用

我都想知, 係唔係用來玩魔獸同盟

賢仔都無力

比你發現左tim

未升108定未學技

er 乜都未
重生左 唔夠藍精裝ark刷電池Hard
所以覺得唔夠力

好似有張ark 擬態愈多攻擊力愈高

9sc好多選擇

其實本身冇咩用好似機龍ark 咁要你係龍同機械,咁就先有ark下一段既效果
佢擬態司重點係張ark(每有一個擬態種類就會加2%減傷,最多30%)
咁佢咪係咁上齊晒d擬態佢咪可以勁高減傷
正常你打pvp 你愈多種類就愈易比人特攻克死
但司唔記得係個性定技可以令佢唔會比人特攻
所以先有e個奇怪玩法

p.s 佢有教可以食埋stone world(石擬態,DEF20%)、暴風龍(STR10%,物傷減15%) 會再硬d

好正常升死一隻先la,正路銘同賢升完108 會好夠用

已經中左銘仔 你地會唔會抽埋

留翻d有償石好過啦

睇下你覺得多2sc值唔值....我覺得留下石好d

睇吓有冇愛啦

會唔會差10個真證換到多把專?
如果係就抽埋
如果唔係就唔抽

射左

我有念過練隻咁既野再配大貓,睇下打pvp 會點

我最終PVP隊係諗住

司,鉻,鬼刃,腎仔

講錯,司,幻,鬼刃,腎仔

哪有暴風龍

【ラスクラ×Dr.STONE】クロム詳細！素材集めが超優秀！自動周回で体感！物理も魔法も育成次第でアタッカーに！ラストクラウディア×ドクターストーン

佢意思有可以用埋
無都好高架啦
STONE,+個性

呢度都50%

我果隊係防守

我打算攻防都一樣
唔9補血了
直接硬碰硬

防守果隊係咪塞哂d坦補落去 人地就會好煩

攻擊諗住 司 銘/幻 EMT 大貓
防 巫女 EMT 大貓+求其一隻

科燈銘應該學物攻定魔攻技

想知佢槍 同 仗 招技 +str 會唔會好似坦丁咁疊上去？

魔

好似唔會

唔知
我淨係知我個隻二刀
擺槍,科燈就頂攻

有咩用？

想問下 如果有YODA 係手，係未其他魔攻輸出既角色 練黎都無咩作為？
定係 其他魔攻角色都有自己定位，例如 賢帝，開眼LILY

魔
你有魔武,所以魔攻高特技都會高傷
而你而家升魔攻既ark 賢仔同千空都食到
玩到後面先上番d物比佢

YODA
無屬+最高火力法師

LILY
暗光屬限定

腎仔
4屬法師

YODA點講都好佢都係最勁法師
第一: 無屬
第二: 爬塔好實用
評價唔高既原因係因為佢有好高輸出,但無任何保命技能

硬到仆街

真有mp補得黎可能比人秒左
脆既堆啲血防好過

賢仔有加上傷害限,yoda 只係加魔傷上限
賢仔入物傷隊可以撐上限

練緊 應該今晚成型

因為早幾日上來問過 應該練邊隻，大家建議係YODA。
依家我就技能開到104， 開始考慮下隻練咩。
但YODA 己經係最高輸出，YODA一隻就終合晒7技屬技。變左好似再練其他魔攻既角色就無咩作為咁。咁其他係未有愛先練？

哦，原來重有分既！即係重有練既價值喔！！

口裡說不
身體卻很誠實

物法輔各自練一隻
練齊就其他慢慢練

好難講他朝有一日會出屬性傷限定關卡
好似死神關咁

其實千空打pvp勁唔勁?

Thanks方巴

Thanks

死神最後頂唔到佢招大，有無咩ark減傷勁？

你講緊既係要塞??????

魔法打唔打到暴擊？

有
不過要睇下隻角星盤有無帶
無帶既話要學

打到，但要裝果個屬性既魔法爆擊技

咁賢帝要4屬裝哂？

終於過到防壁
試左幾個組合都打唔死佢 frd又用晒
諗住試下隻幻
得75lv 90星盤 學左招細回復40sc就入場
7分鐘左右就過左
Nero + 科旗冇二刀V + 架仔大貓

我試銘仔好似可以直出3技 不過而家唔夠傷害
不過如果打多wave關卡 下一wave就會變傻仔出1技

配技係點? 求分享

千空血太少
比怪打兩下就死
心郁郁想換走佢

星盤10秒+專7秒+charge3技20秒
Str>int
岩岩好夠1格出

腎仔星盤有自帶4屬暴

1格佢就會出?

睇下先 以為冇

會出 但係實際效果範圍都好似太細

你未夠傷係因為未學魔力1-5?

我無輔助英，諗住帶ark減傷可以頂死神最後個下，輸出用好友都打到佢差唔多死，係最後比佢秒哂
無要塞

我星盤都未點範圍好似炸唔哂

未練唔知

我見都有人比佢學GOD HEAL入去奶

其實佢係問你打嗰關係咪叫要塞
搵好友大貓係11000hp以上應該頂到

但感覺撐完血都係會被秒

慘 升埋星盤再試

唔撐血由佢死 跟住用繼承技

其實招繼承技有乜咁勁 真係唔明

台版無課剛玩，要9萬鑽才能保低，現在才4萬讚，儲1年都唔知夠唔夠9萬.....無課接近唔使玩新野，啲個遊戲啲設計真係....

出呢個動畫諗住冇死
點知得單紅波
仲要係爆lv ssr

玩日版
同埋唔好諗住下下都要保底既
可能唔洗保底呢

抽咩

過嚟玩日版,50蚊買個13萬石初始
或者買多角初始,好多資源

其實隻game 真係可以唔使玩新野咁濟
你台版仲可以mark 住邊隻勁先抽

台伏比狗玩
抽隻普池角都用9萬鑽黎抽
黎日服玩呢, 呢度D巴打會帶住你

交比你帶

講左無課，姐係連買ac 都唔會
不如留係台服安安份份做強度廚咪算lor

你抽咩唔係齊啦咩

飲品換既10抽

出動畫唔係必new真係on9設定

強度廚都做唔到吧為左追進度舊角好快比新角屌打
日服淨係新手72小時pool都屌打晒仲要而家ds送必中
無課更加要玩日服

日版保底易啲？同埋見到有up都係得0.5%中，即係正常200抽先中...好難唔靠保底

下下諗保底保底日服都係300 抽，都係9萬鑽

抽野呢D真係好講你中唔中個機率

有人一抽就中
有人100抽就中

日版保底都係一樣
但如果都係開荒0開始日版玩落去會爽過台版

日服角色保值啲pickup係0.8%，叫做好少少
玩台服當你抽晒手上嘅石又無課，第時出啲關越來越難，一定係新角易打啲，就只能重生了

講多句
日服保底有兩種
1種係好似台咁用碎換
另一種係而家新石紀pool 咁抽step 3週回，100抽就可以保底，但要用有償石抽

下下儲就夠石保底 仲有人課金抽咩不如送必中卷

岩岩收工 趕緊返歸電池收成

下下都諗保底所有GAME都唔洗玩

非洲人嘅心態有誰明白
個個都保底，你估個個都想保底咩

如果無斷線一定夠了
用銘掛 一粒鐘都有400粒

有冇人用呢個方法係step1 kill完game佢會直接計咗你一次有冇方法定我kill得太遲

更新左咩?

係，你kill 得太慢，換勝利畫面前果下黑mon 一定要岀主畫面
你應該係唔firm 有冇彈兩箱
9所以先會建議你，集中打下面果隻，佢死先會好睇好多

你太遲kill, 要係轉畫面connecting前kill
唔駛等咁耐，有箱就會同啲錢一齊出
我都中過伏

唔該晒

收到風，下星期皇龍復刻

收到wind，下個月巫女復刻

唉 俾我中燈啦好冇

收到WIND,聽日結束營業

再課

唔好啦 想要鋼鍊

唔好啦 已重課

抽到心灰就會抽到 我神都 科燈都係咁中

心灰了還未碎
心死了還在醉

想要哥布林殺手

人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺
虔誠地去犯錯 良心 跳得清脆

第二句是咪叫人去CALL G

日版有必中畀你
而家入坊 有dr. Stone是旦一隻畀你玩 是旦一隻都好用過台服啲垃圾

重生吧

CHING 咁多電 想5隻6覺?

不了 重新就唔好玩
如果係咁 每兩個月就要重新一次 未計佢出合作

我刷緊佢啲汁汁 換卷 可以抽9999次

科燈咪個隻G

出左上校啦

5隻六覺好易姐

你哋快啲合火藥同咩劑
我FEEL到啲卷會中科燈

5隻6覺最難唔係刷電池 最難係抽齊5隻

火藥張卷派左啦

仲有人未抽到科燈

中得一隻

唔係重有張咩?

另一張個舊野難合到乜料都要有

我係咪傻仔咗
用有償一直抽 復刻 個Pool
依家
第一彈 1周目
第二彈 去到2周目
係咪抽依兩個都好過抽 復刻? 只要燈

復刻池先有PICK UP燈

但係好似冇真証?

係

要勁多硫酸

舊pool有分有償pool

咁抽what
幻同LR 有晒
但冇2 POOL同 復刻 啲嘢

2pool pick up銘同百夜 3小強科燈硫泉都有但係冇pick up

想要科燈就繼續抽復刻

復刻POOL都有分有償無償架WO
1080巴你望清楚D

想要晒 可以抽咩

嗰隻冇用喎 只係抽低級素材

分開抽第二彈+復刻
第二彈有科燈但冇pickup得0.1%
數學唔會呃人，除非你係非洲人

巴打係咪好似我咁中伏
抽無償pool抽到用晒有償石

又幾吸引wo但番去抽野就不了

琴晚抽左4pack都係rubbish

好多有錢JJ

想抽隻鉻掛機

無課得五萬幾石，快d 阻止我

唔抽d石留來做咩

其實唔難中，５萬石定中

抽男主英裝同UR

DECADE 唔係轉蛋出, 即係冇哂性趣

係Lee到，一係抽爆，一係重生
邊個SH邊個就係鬼

你已經冇Ｖ
如果冇埋銘
你之後掛機只會更加辛苦

唔駛抽，鬼佬評分得8.x

我有V 都抽

我隻v 好勁

功能角大於一切，打手太多，主角英多數又係打手

冇咁易中，我都要保底

保底都唔駛5萬

幾時出返粒嘢 可以回返啲角到最初
王子同LILY 食晒我啲 晶石

有償先係30700

250抽都仲未抽到銘。。。

課金有保底

屌 又係條女 最唔想要就係佢
一直都係中佢

今次仆街，點解你地要係呢到講怪彈出拉打合作

銘周回刷埋料好用好多啦
D料長期唔夠

FEEL到好快會有巴打重生

唔洗抽 冇555冇W

快d走 止方巴仲未抽到

岩岩睇完，真係唔洗抽 1&2號做6星
留石等第二彈

我相信我係16號前會抽到出黎

淨係刷隻decade極運就夠

有交易系統就好 同你換

有無鬼佬網share下

舊post有人貼過link我冇save

司8.5升上8.8

兩隻都有
一粒鐘400電

唔該巴打
希望下次出機女

痴鬼線成班人係咁吹奏Chrome

咁刷素材真係有用嘛

巴打識貨
咁快想丁機女

真係有用
呢隻驚打手大把啦
刷素材得佢一隻

我係唔會落搭的

GOD係咪出到2-3

換咗隻紅鑽戒
想試下

吹d絕版既都無意思啦
緊係吹隻有得抽既

無所謂啦
唔驚我講既話 之後有活動刷野
我用銘刷一場=你刷五場

岩呀 意路正確

你打hard定原本果關

普通 我用v刷hard好慢

岩岩先發現幻有9.6分會否overrated

9.7先岩

9.7喎 無屬遠程唔會亂跑 Auto相性好 可輸出可電池
純對值呢個分

唔會，剩係buff 變debuff 已經值9分，入場上仲有debuff

仲要開場同瀕死幫隊友上buff上嘲諷
好似wow獵人誤導開王咁

分數呢d算啦你打得幾多場高難
掛機有用最實際繼續吹奏銘仔
一日用佢20個鐘都抵返

無撚有錯!!!
根本上一堆打手
一定係抽銘

可以參考下黑帽羅賓而家既地位

重點唔係高難係pvp

無撚得比
羅賓又要打又要爆擊
我銘仔入場就得 用v仔打

你拎羅賓比 你望下同期既打手

又識defuff 又識打錢（35%）

痴線淫蕩兩姊妹用佢地對腳踩提子整紅酒
D酒肯定好大陣腳味

本身用緊大貓樹劍V腎仔打pvp，準備練隻鬼刃換樹劍點睇另外仲有司同泳裝，司冇嗰張擬態既ark是咪冇前途

隻銘對新手係有用嘅，打素材可以快d
對舊玩家吸引力就不大，淨係缺虹晶，佢又唔會偷多d

虹晶偷唔到架? 屌呀

我連赤同紫晶都唔夠呀SAD

講緊虹色神晶石喎得能力大打到

頂，原來自動電池要憑依
有限ark 又然

我就係度試點解隻幻唔會自動用唱片
我頂，原來之前條片隻賢仔係裝左憑依

即係點
唔明

憑依技你裝左會持續扣血
扣到一定程度，咪會用唱片補血所以造到自動持續放唱片

裝其他自動扣血既ark咪得

以為你打錯字

有冇咩印象有咩ark 會扣血

死靈大軍勢
SR禁書禁書仲有-50%mp

禁書好似幾過癮扣血扣到一定程度好似可以狂loop

禁書係出魔法扣血，開波時出幾招等佢扣到半血至3份1，睇佢識唔識自動唱片靠你實測

死靈大軍冇加mnd好似幾蝕章

靠你了

唔得
佢係用魔>扣血>魔既效果
所以補血後過扣血
試下死靈先

拎黎打pvp有冇得諗30mp嘅唱片

Pvp一定係單補最勁

之前我對自己狠下毒誓
係我未抽中科燈前
唔會入post
今日我可以入番post啦終於

報告下自己用咗幾多先

中過伏＊2 第一次見動畫勁開心 以為出新野 點知一開結果 屌出聲

硫酸好似都係扣血？

係wo,試下先

拉仇恨值 比怪打 出得唔夠密

幻係半電池半打手
佢d技能令到佢好易打到上限，所以+1000上限係絕對有用

手動黎講
高傷d 回mp 多小小 mp回得快，電池充得快

得5lv扣得好慢，比怪打扣得仲快

10lv會唔會好d

要升黎試下

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線
有興趣請TG:konapobo

但係ark位想放神刀 仲升唔升唱片好

神刀垃圾黎 擺係倉啦
換完碌杖都冇用了

賢唔加咁多血 會唔會出得密d

110抽
但當中有 千石 2隻司 硫酸泉 2張雜牌ssr

110抽好少姐

幻既傷害係食str定int

可唔可以講下 幻同鉻 step 抽到保底 大約幾錢？

4pack
7xx*4
再*2

特技係 兩樣都食

呢度好多課長

4單 就保到底
2隻8單

幫你更正幻果part
幻專書係 暴擊時上限+1000 而唔係物魔會暴擊/上限+1000，係暴擊先會上限+1000

另外我都俾個建議，幻做打手其實好勁
1. 無屬特技 帶動buff轉debuff （姐係每打一次都會將對方buff 變為debuff）
2. 特技時有機會自己加sct，如果技能配得好可以做到wave入面無限特技
3. 幻係唯一可以符合pve,pvp,100lv challenge 任何情況下都出場既角色，因為無屬+debuff+有機率0傷。

希望大家唔好睇小幻呢個角色

利申： 科燈普攻流v打手，但最近覺得用幻仲舒服

再利申多次： 琥珀世一

係今日中午傾完冇更正到

係暴擊先會上限+1000 呢到應該好多巴打識日文 無人更正下既

原來如此 sor 返工無追post 搞返清楚ok了

但但但但但係，幻真係好勁架
我用佢出場打100關輕鬆到爆，當然最好有個主力輸出

V 係麻到隻王變on9
幻係直接令隻王變on9 仔

好似食int比較多

本身我都係v打手
我最近都迷幻了
全力做幻仔打手

無錯社工終於接納我既講法
V+幻 ，王就係一隻廢on9

星盤升好咗幻同司

屌哂你班幻打手

幻世一我驕傲

同路

想要多次幻既技能

最細粒果隻晶刷咩好
掛機都掛唔得多

靠大分解畀佢 好撚多

都係個3關
毒沼同3-10

歡迎加入，一齊做幻打手
我幻流，啪啪啪
幻世一，啪啪啪

利申：琥珀世一正又大波

此方巴
我幻流，啪啪啪，
幻世一，啪啪啪。

鉻104/108
司80/108
千空65/108
幻80/108

琥珀0/0

我又quote返 其實我呢個配法未係最好 我仲研究緊點樣可以無限sct

武器就機刃必須，另一件就越高傷越好

琥珀好正 大波美腿 仲唔課！？

幻 再搭邊兩隻去打好？

望落係咪就咁將加護套技拎走d雷屬搬過去

如果你想用一打手一坦，其實手動v +大貓 幻夠做

課課課課 課課課課

我科旗加上限劍
打上限完全冇難度

隻GAME D英裝整多D花臣就好
抽到新果隻舊果隻完全冇用咁

抽左好多啦
都抽唔到

Set佢做wallpaper直到抽到

我都想升司但未得明升張武帝住

上一個鐘仲同meko 傾緊點砌到佢做尿袋

9lv 了
但魔王未升

武力仲未10

我有諗過用上限劍 但試過打高難 用機刃高傷啲

高詠+飾品
10lv科燈/LR情人節
就可以無詠放唱片

今期DS無廢角
好爽

都係想砌自動姐😂😂
手動做尿袋冇難度

比起dmc差dd
但係隻隻玩起上黎都係唔同風格 有趣好多

靠你研究了
幻真係難d

我都有諗過 不過最後覺得砌佢做尿袋不如由佢邊打邊debuff 手動v爽皮

意思係好似之前賢尿袋咁，識你唔控佢，佢會自動loop 住放唱片

可惜唔夠sc 84唔太夠

你都未試虎柏bb

90sc表示都唔太夠

放棄d攻擊力
佢本身有暴擊23 其實唔洗帶暴擊1
有d效益低既其實可以唔帶的了

抽抽抽

其實 千空對我黎講都係好廢
的確有科燈 有專 有科學暴擊飾好高傷
但都不如一隻yoda
Yoda仲要大把sc放hp1-極

強迫症我唔放唔得
成日覺得暴擊率越高越好

課長 我夠皮啦 今次ds好滿足了

口裡說不
但遲早都會練佢

其實佢仲有背傷5%暴率 普屬5%暴率
呢2%真係唔要都冇所謂

其實係pool 1 歐 狂中幻

隻司升滿星盤了差d ark 姐
100 水都送埋比佢

咁趕

請問千空buff機學咩skill好?

有愛就夠la

一齊吹奏司

每個鐘就吹一隻新既

我想講 我刷電池 刷到 司 幻 100 虎柏 87 千空80

此方巴不如開埋代刷6粒虹晶，勁攰，唔想刷

不嬲對佢無愛 升埋100lv就倉管 純粹強迫症

我再諗諗點砌先

司不了

我幻流 啪啪啪
幻世一 啪啪啪

自己黎啦呢個

推一推想知buff機的話洗唔洗谷INT?定谷HP就夠?

依個我有興趣比你代刷

呢個自己黎好煩咩

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線/代周回(周回只限上班族時間)
有興趣請TG:konapobo

邊有咁多資源去養咁多隻角

我覺得好煩你想收幾錢？密食當三番啊

DMC到而家2次能力大都84粒虹神 未計活動派果D

我係腎仔果陣開始玩 呢家腎仔星盤先103/108
都未升其他角色

見好多人問換咩專好
隻game d專真係唔係必要,只係錦上添花,有愛就追冇愛真係唔使強求

千空衫:火冰雷樹魔傷加10%,科學再加10%
千空可打可sup,你主力佢sup 就唔使換專
如果打手,加科學傷既手段有好多,件衫可以令你砌build 果陣彈性更多,而且加魔傷既衫係冇咁濟
但問題係法師原罪,e版暫時幾出色都比唔上特技打手

幻衫:常駐一個物傷盾,魔法詠唱唔被打斷(不動之陣,9sc)
幻書:常駐int(7sc),物魔爆擊時,傷害上限加1000
正常黎講,打手一定會換加上限既裝,但係幻暫時好多人都當佢係電池同debuff手,好少人玩佢做打手,所以件專書可以換既情況係
1. 你想佢做打手,
2. 做debuff 都多小小傷 (因為用女神之吻,你傷愈高回mp愈多,)
衫就有愛就換

克頭巾:科學魔法加12%,常駐STR(7sc)
克袋: 戰鬥開始全sct 加7秒,敵人死亡有機率跌箱
一邊係玩魔法,一邊係玩特技,但克成個星盤都係特技向,玩魔法要上番魔傷d技用好多sc,所以正路都換個袋,而且戰鬥開始全sct 加7秒個效果本身就係好優秀
只不過係暫時攻略網同鬼佬對克既評分唔高你5隻入面只可以買1專,個優先次序冇咁快到佢

琥珀劍:二刀裝兩把劍,傷加10%,爆率加10%
首先二刀好少會裝兩把同一類既武,因為二刀食晒兩種武器技能buff 效益最好,二來我未抽到

司槍:特攻發生時,對手回避效果無效,傷害加20%
pvp用.完

因為我自己都無點刷 直接打到boss關就開雀就算

我唔知煩唔煩wo呢個

我估應該都係mp 無詠 跟住一堆buff技 補血技復活技 做得輔助唔坦啲搞唔掂 hp要學埋啦
其實不如練歌姬 學招god補血+復活搞掂

我隻腎仔 點晒星盤，依家想升大貓
但又想留黎升 英裝主角

未砌過sup build所以我仲睇緊
如果要2技回血多就要谷mnd

千空 鉻 司已升好
幻太大食 冇資源

方巴唔做我做呀我當補番小小血咋

我反而仲未決定到點哂腎仔星盤之後升邊隻
腎仔 千空 幻 鉻 司 鬼刃 樹劍

想收幾錢？我今日個6粒都未刷，啱啱先得閒

CLS 有4招技要食4虹膽....on9

我唔做一黎我唔識
二黎覺得好煩
又要睇個箱又要re關

幻升好，琥珀106，清倉了

依家得番一粒

今日6粒你得10體未必11點前幫到你wo

腎仔=幻>其他無所謂啦

其實腎仔睇落唔錯 不過我skip左 因為對法師系無愛了

快快脆脆打埋佢啦 3粒咪3粒囉

無詠其實要點先做到?我睇skill list好似得一招高位魔法詠唱陣

全屬耐減果招唔使學啦
自己無屬 v又普攻 除非係打手有屬姐
我就有排都唔會學

你有鉻梗係升佢先，隻game 最缺係海膽，
有海膽先升到星盤，除非你有其他心愛角色

Oh, pls see #1, thx

而家#1冇左QA
魔法詠唱陣 加兩件乙太飾(封賢跡同邪教)

明晒,thanks

有冇人有睇RE0 最新果集
486 CHOK 千空把聲黎講 嚐嚐科學的精髓 粉塵爆炸
笑死

銘仔

自爆流鉻

佢d片真係清到帶幾副眼鏡都睇唔到

240P睇死人

原來係我無睇新#1 sor果位巴打

個位巴打好無辜
亂話人

冇人有睇RE0?

未睇最新

咒術回戰 好撚好睇 如果合作 我應該都ALL IN

佢好似同另一隻GAME有合作?

真? 佢應該係第二個鬼滅黎

幾場都咁
係咪黑到咁

想問羅茲瓦爾點解要令emt 低沉落去？

佢愛既係強欲魔女

我動畫黨
睇到宜家真係覺得咒術吹大左
SETTING好火影

頭幾集見到伏黑比宿灘空中擊落都可以唔死
以為睇緊龍珠

🧐今季劇情我自己麻麻，無咩留心睇
佢愛強慾魔女 點解要搞沉我EMT?

為左復活強欲魔女好似
佢知道486有死亡回歸能力, 但唔知係要用死黎發動
佢知道486一定會用呢個能力令到時間走向一個好既方向, 所以要逼佢用呢個能力

我都係睇動畫
我覺得無限太撚屈
主角食完隻手指 又唔係成日換出黎打
唔知佢約束有咩撚用

多謝巴打解答

其實呢套re0 格鬥場面好似唔係主要，但有無話邊個勁d?
我見加菲爾好似都好勁，羅茲瓦爾應該都好好揪，但係第一季果個阿伯 殺到隻四大魔獸 係咪仲勁？

套野除左無限同埋七海果招之外
其他所謂既技能設計都真係好普通
55555出果招術式, 咪即係地圖炮
東堂果招換位咪即係佐助天手力既強化版

順平篇D人話好虐心
其實都未係好對果個角色有感覺, 就已經死左
我D FD話漫畫好睇好多
動漫表達有問題, 咁就唔知啦
我多數睇完動畫, 吸引到我追落去先會睇埋漫

我屌 啲銀箱太多 食走咗我兩個彩膽

戰力既野真係唔知

乜野啊 你碌落去咪見到

睇開hxh 覺得富奸真係太神，念同能力加上戰鬥運用真係超晒班

我都有睇jojo ,但都係中意hxh 多d

碌唔到 冇野睇既

冇絕版野係咪做唔到2秒周回

東堂好熱血 同我一樣 鍾意有前有後嘅女人

同你一樣
咁多套野既戰鬥系統最中意HXH個念

點解你係打紅 我日日都係綠嘅
Random?

#8

我驚有人即刻出黎講大岡/同基路亞 細妹 黎秒殺

鬥技場至貪婪之島篇真係好正
後面果D就算啦

能力大喎

係 打咗幾日綠 我想要紅想到顛

最勁似係紅毛劍聖萊恩，打得贏變身既柏克利申：冇睇小說

能力大唔係自己揀打咩色架咩
我係咪搞錯左d咩

能力大自己揀色打㗎喎

可以揀架咩?

你應該慣左打最低個關所以冇睇字

隻鉻真係要谷高個STR 成撚日滿技係度普攻

咪4隻色 你果個咩樣

你係唔係以為最底係最高難度無睇就日日都打第四個啊

9成係啦
幾好笑

係啊 屌

好彩你問下 唔係完左活動仲講緊點解日日都綠色

請問日服有咩掛機好地點？

早一個鍾問就好

如果係刷錢應該刷邊關

白貓

漫畫盡得反而有啲似Hunter

遲d睇下囉
動畫真係睇到訓著 冇五條悟d位
又成日入某個角色小時候既回憶或者過去

最快應該都係3-10
其實你揀要刷既材料d錢就會跟住出 唔差得遠

ok

琥珀bb

SH到兩周年

齊腳

有得揀咩色

能力大好多假金箱

8體搞掂6粒大虹

世一-

琉酸泉招水攻都幾勁
打好快

點gun.

我全部都中意，其實蟻篇先開始深入寫個人念能力，
唔係念力越強就越好打，依家暗黑大陸我仲等緊連載

不了啦
自從睇左幾次希索加打團長先明成場戰鬥點打之後
就覺得睇得好辛苦
呢D唔係叫鬥智鬥力
呢D叫玩鳩讀者

我都想問 有陣時我帶左海盜戒係咪攻擊有機會掉金箱？
我有幾次殺左隻小boss 之後跌左金箱出黎，但我重開完偷到兩個箱之後再殺隻小怪係唔會跌箱。。。

屌你ds後面d劇情睇到打冷震

你追虎柏追到司有92sc

用左幾日追哂DS漫畫 幾時更新189

求問

其實次次出角 大家都要抽齊

真係練到咁多隻咩

岩岩先點滿腎仔星盤，ark 都未練。。。
千空果d 放到2046

個個都想既要銘 我抽到都唔知點練好

仲升緊千空

鬼佬吹奏夜叉丸best Farmer

有一隻輸出掛機秒怪之後，應該就可以升鉻 加強掛機效率
能力大 真係好正，好想成日出

練唔哂不過合作角唔追，真係唔知要等幾耐先會再復刻

想放棄6虹
好煩搞到自己刷到唔開心

有時仲miss左連一粒都唔刷就完左
得不償失，不如正正常常一日3虹就算，又唔缺

千空108 6覺 84sc
幻 104 6覺 84sc
司 106 6覺 84sc
克 107 4覺 84sc
琥珀 未抽到,但夠魂上覺 84sc

真係練到咁多隻咩? 可以

唔抵得？

第一次

叫春叫左幾個post 終於過晒樹 防壁 廢老
係死神boss有bug清完堆怪 等成分鐘都唔出返黎
試左十幾場 用巴打隻幻最近磅 爭幾秒就殺到

平常心得啦 慢慢玩就儲到

叫人睇#1姐

已放棄 未成功過

出小怪要等隻王走左先殺就唔會卡

我日日自然回體就刷哂三場

cls 你都唔得咁真係可以收錢代刷

今次又效率好左wo紫膽
2點半掛到8點半 18粒

成日掛機等頭4關，一個唔為意就完咗場

有v就無呢個問題幾秒就過完頭4關

一晚25粒紅海膽

來吧！加入銘掛機既行列啦！

所以點解我唔會收費做呢樣野就係咁
一陣唔小心完就GG

個掉落感真心勁

Btw 司配司專pvp真係勁到癲

使唔使配武之帝國

尋晚三場能大
有兩場都收咗皮
連大嘴鳥都未開

pvp?有咪配
無都可以用其他

一唔留意就完左？

冇DS LR

應該唔會差太遠

整d片黎睇下

你地用電腦刷用電話一拉開個screen就會即刻定格 可以慢慢睇

睇住youtube刷又會唔記得睇
臨瞓/返工搭車刷又會瞓著

打左成個星期都無光 突唔到

同埋建議刷果陣揀10lv破神好友
體感機率高d 呢幾日我都係20體內刷哂3場

掛幾日夠點滿一隻星盤係幾吸引，但都係掛唔到彩海膽

無銘就掛多兩三倍時間，d 石留黎抽UR

掛快d = 慳電費 = 多幾劈石貨金

銘仔有保底 ur無保底

到底幻係咪真係忠角黎
唔知點解硬係覺得佢去到某個位會背叛千空

配千空LR可以玩爆彈流鉻仔

應該點樣組隊
1. 腎仔 千空 幻
2. 腎仔 千空 鉻
3. 腎仔 鉻 司

唔知應該點樣組隊
我只係將腎仔星盤升得7788

比可樂收賣既男人
睇到後面都知佢係好人啦 當住面反司同冰月

4. 腎 鉻 幻

雖然知係好
但唔知係咪成日睇LIAR GAME果D
硬係覺得幻會再背叛返千空

幻如果再背叛千空 佢仲可以去邊
司份人咁正直, 佢又唔係會用D陰招既人

可能又會因為利益關係幫返司咁樣
但係生日禮物果度真係好撚窩心

請問銘仔打天險刷電有冇加成架 定係要跌箱既關先有用

琥珀我愛你,快d黎

大家覺得我免費石再十抽一次會唔會中到鉻

會 中硬

又搞到人想打丁

想飲佢D洗腳水

唔會，有冇V 呀，有V 唔好搞咁多野la

無V....

其實我都係一晚由200分上4千幾
入面有d練滿都難打
司勁原因係因為佢篤人好痛
但比人打個減傷都好勁，就算遇到大貓機女都打太打得入
我仲要未用擬態司
但pvp得一隻勁係無用
所以片我唔拍住，廢事亂帶風向

5000 已經唔想升

好人好到尾

你用緊咩黎刷乙太

我就已經黎左啦
證明你都就快

請問要課幾多pack先換到斜咩袋
見佢個pool show左step123 無456789
唔識計 同埋係咪計最貴果pack

佢真係任篤
篤邊個死邊個

Step1 25真證
要1pack就得

即係買7840石
抽第二彈個pool 抽到有25個就ok?

咁應該先升幻定係鉻?

司世一

Step1 到step 2-2
就1pack 入面夠25真證
之後要再換就2pack=2件

講明先,銘特技未可以全場秒,要靠另一隻幫手打怪
要走魔法流,升都要一段時間

同埋攻略網冇update要學咩技
仲未摸清d技能 唔知學咩技好

拎支專槍Pvp大地任我行

有v就升幻先
無v就升鉻先

用返機劍

感謝方巴

如果你第一彈step未抽過又唔係追lr既話
可以抽哂2個step 1再加是但一個3000
咁就夠25真證 同埋慳返d石

咩係憑依？

e 招

想問下各位用咩模擬器玩
我用雷電玩唔到

係隔壁阿爾克納見唔少熟面口既巴打
而佢地都無再入黎傾
宜家好似來來去去都係我地幾個

點解唔用DMM

有咩用

點樣玩唔到法？入game 黑畫面？

隻銘場場未開始就偷2,3個箱，跟住d怪未打佢都有個箱起腳，目測起碼50%偷一場

早幾版邊個巴話機率低又可有可無

Android系統要click一下返回

抽到有掛機神角必抽

強度會過時，Farm 野神角唔會過時

V + 銘 掛一晚毒沼成廿粒紅海膽

睇黎就快變悠閒mode

有人用賢仔 學唱片 加憑依
因為憑依會慢慢扣血，扣到一定程度，賢仔會用唱片補血
咁就做到auto 用唱片不停咁回sct

唔識用

遲d 要farm god 就係神兵黎

呢度要等多人mode翻身

問我地呀嘛
裝DMM
裝完開AC

再用呢個網開隻GAME出黎

日本仔試左，估計大約33%

咁唯有靠我地吹奏先

司,琥珀世一
你琥珀BB二刀玩雙劍定咩

冇擬態ark都勁
升法師戰士神系特攻

呢隻game 都要玩到未來性，但我唔怕

下個月又有大把重生帳號執

唔信邪抽多十抽
結果又奶野....

你講緊上面段片擬態流?

相信自己CAN海底撈月吧,少年

尋日刷左全日首抽....依家揀左10幾隻號係有用雙大卡，仲未推2-5抽

咁多既
我v裝盜戒+銘 都冇咁多

本身單隻用專打pvp 就係勁

係，擬態減傷流，冇呢張所以諗緊升唔升
本身打算升鬼刃

我世界+皇后
都唔理了,直接玩

啱啊，司學埋抗麻pvp以一擋百

直接課4pack淨低d石留黎保底主角2.0

我全攻型

真

我得返3萬石
抽埋無得追二周年

海底撈月我就是成功既例子

課完最後3千鑽就中

其實呢大家都講一晚,到底幾點開始掛先
尋日我同meko 做左數據比對一個鐘2.1~2.3 係正路
我尋晚係唔知咩事6個鐘掛到18粒

爆運

我打super 好似未感受到pvp司有幾勁
啲對手太變態 個個100sc

我好似9點掛到朝早8點

我10幾隻都係世界膽...然後搭星星/正義/愚者/命運....要等推埋2-5睇下有無邊隻號係3大卡開
Lc依期ds主要都係抽完就掛....太多空閒時間

我試下抽埋第二彈中唔中到幻先
如果幻都中埋既話咁就放棄鉻
如果幻都中到擺明個天唔想我中鉻

唔係喎 我睇錯
我琴晚掛有21粒 0230-1000

你地學技學得咁快既咁快練好哂
爆體刷升技關

宜家PVP隊
雖然4千幾分都仲係垃圾,比唔上各位高階巴打

但我司,幻,腎仔,鉻
司特1重視
幻回血重視
腎仔冰法重視
鉻特2重視
AUTO打
腎仔係極快速度就出大冰(要幫佢學大冰,7SC)
然後鉻同幻成日係後面放特技
司AUTO睇住佢係度吉吉吉吉,開技,真係好爽

點睇要幻好過要鉻

癲 呢隻刷首抽好攰
我冇刷就開波了

新玩咗一日 點解好似好多新AC都有100LV角色

拎樹槍

其實依期ds有無邊隻強度係值得100sc？
唔好講有愛

好我trytry thx

你反正都課金
其實刷乜都無壞
我都唔理,直接課了

佢唔止開場偷，仲要每round開始都偷先痴線
垃圾6星海盜環

Pc一轉6開刷

加油

好似係幻同司

見佢有黃金一日，反正無咩攪咪刷下
工又唔想番，lc又得個掛字....

因為如果買多石或初始
D帳入面有2支100水比你直接升隻角到100LV

你除番開咪2.3~2.4/ hr
係要有人比對下冇克掛既效率係點

我未練,但我諗住專+紅鑽劍望下

幻唔係輔助角咋咩?

活動3倍ap順便當升lv

司都有少少興趣，但個人設真係扣分

又無衝突
海盜環+銘仔+銘仔袋
一場偷3次 應該無漏網之魚

預計打唔哂材料換魂 應該谷王司定石神？
王司sc 47/60 能力65/108
石神sc 25/57 應力 62/108

［img]
［img]

幻

主線頭2章送咁多石
第3同4章送石量突然少好多咁

睇左漫畫
已改觀

司雖然吹奏,但好似唔太值100sc

打唔哂係因為無時間肝姐

如果有時間肝兩隻練滿輕鬆啦

如果單飛就千空啦

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

海盜比v 用咪得

鉻幫你刷活動刷素材慳一半時間，課到破產都追鉻啦

全手動真係肝到頭暈

係咪真嫁...如果佢洗白，咁又唔介意

呢度既問題就係

鉻同V好似不能共存咁只能2選1者只能生存係自己條TEAM度

無呀，太無聊，唔搵d野攪下會痴線

自己每隔幾十秒就禁一次RE打姐

洗哂白

樹槍係邊支？

AUTO無屬遠程輸出得佢一人 仲可以半SUP+做SCT電池

咁就睇下邊隻ac追先
唔追曬兩隻ac了....要留下子彈兩周

動畫新果集已經洗白

咁快

入場幫對家上debuff
普攻機率令人buff 變debuff
e 兩下已經屌打克

未睇，ds同re0都係咁，要等新一集，追到無癮
想儲多幾集先一次過睇

RE0最新一集正
486用科學既力量, 笑左

比錢我算啦

應話唔洗100sc都差唔多

再上係咪就金？

最近忙？miss u bor

Yes
金1再轉生先係super

好

升上去要打幾耐

咁厲害
等遲下復刻囉
屎萊姆應該都快

比錢攪你

我凌5打到7點上左銀
岩岩開始打
睇下要幾耐同打唔打到上去

唔忙，好撚無聊....
無聊到去刷新驚首抽

Pve會唔會差好遠？

但熄咗game之後可唔可以即刻用手機入翻去玩？
定係要重新入翻個ac？

好貴 七舊幾
本埋已經中左銘 但見個袋真係好屈

唔洗重登 只要你無清其他機既登入

一個帳號最多3個裝置登入

pve 好多選擇la

佢個春袋係勁

專黎講，加上限同sct 一定係最好

我發覺唔少巴打都打錯阿鉻個名

我冇嘅
定初始係事前登錄個啲？

明曬thx

你係多石/初始？

一係克一係chrome

chromium (Cr) 第24元素嚟

終於決定由台伏轉日版
想請教下腎仔d技應該點build?

我有司喎

你隻司學咩技, 抄考下

歡迎
e隻垃圾黎,我冇升到,其他巴打補充

第一彈無抽過有償 但都已經齊曬角同張LR

都未練好

已經抽到冇曬感覺

見巴哈講雷嗚 35SC 已經好用 琥珀做唔做到呢個效果

我差40抽

睇你既好用點睇 台服而家先到第3章
咁琥珀唔學技都應該清得哂

聽左你講同人收左個帳號好玩好多

首抽巴果個?我主線衝到3左右就比左個新手lu
而家唔見左人

屌講開史萊姆 試用人地隻萌王 我覺得成個技能set 要砍掉重練

仲想問日版係咪唔洗學四屬魔法爆擊？ 我見日本攻略網， 千空都唔洗學樹爆擊但係塞左爆擊1,2,3比佢？

唔係啦，有個巴打直頭唔玩，平放左比我拎到之後就抽中左腎仔

我果隻應該好難岩價賣

咁我都係升司算諗返鬼刃啲魂要farm到2046

Easy

麻痺無效同麻痺耐性是咪可以重疊
我見wiki pvp build建議裝晒兩招

打左一場pvp 先知隻司未學防麻
麻到成個on9仔咁

至少比我知道終於主玩邊隻
另外一個變登入ac 掛機算

勁到67

上黎吹水

賣小號 有司有幻有v有破神無石

唔係好明個百物語技能咩意思
有冇人可以解釋下

呢家腎仔學左呢d技
但係掛H3-10都唔係第一時間出技
係唔係我學漏左？

唔關事 法師ai係柒既

聽此方巴講跟進練銘
係唔係都係跟法師既技去學?

有巴打講過賢帝可以熄咗佢

魔法位SHOW埋睇下

有冇pvp build分享

3700大地未學?

咩黎

LV6

3-10係弱樹
你裝冰當然唔識秒開
另外如果純刷3-10
就只帶一招樹魔法就會秒開

Hk google play課唔到既

而家係金二妹緊
Nero V 司 幻
司一技對到Emt Lily 腎仔 完全起唔到手
對鬼刃樹劍就秒到
反而nero roll到三技起手就巫女都秒

但係我果隻有時都會放幾下普攻

Nero 2技都秒到大部分

噢 明白
感謝此方巴

咁想問鉻應該點配技 因為隻腎仔差唔多升好

冇野做開來試下，抽到張世界
我仲好努力掛緊LC嫁，你條女107就練好

那個男人就無得講啦

都係物魔1-極
爆擊咁

後排兩隻弱樹
前排兩隻弱雷一隻弱光
會普攻可能係個autolock中左前排

樹劍pvp其實麻麻地冇位移，體質脆

司本身麻弱 耐性裝左都係抵消 變冇耐性
所以要裝埋無效

我想問有個重字係咩意思

放緊既時候郁唔到掛
我都唔太清楚

明了，多謝巴打即係其他角色本身麻耐就唔駛裝晒兩招

Q10：技能圖上有個重字禁止符號是什麼意思?
A10：場上有重字的技能只能放一個，敵方先放的話你只能等他技能結束才能放，反之你先放的話敵方不能放，同時其他角色也不能放。

姐係果招出緊果時係唔會出到其他魔法

同時間只有一招魔法放到
兩招都有重就跟先後次序放

垃圾技

司好似好勁，我係咪應該升下

係 司第一

THANKS

其實唔係例子:時停補血

睇黎我隻小號要專攻pvp
有司同那個男人

司1技1 件 CLS

佢係物攻同魔攻都要學?
我以為佢個定位似腎仔同幻咁都係法師

Pk 唱片賢好似fail 出技好唔密

咁快,姐係16號要7點先有得玩

你咁樂觀 我估17號先有得玩

唔知今日會唔會有新料

希望有

如果到時連線有野要刷
到時我會開埋連線刷野服務

練好銘仔先

雖然我講出黎可能覺得我係吹奏

如果有鉻既巴打,練好可以去試下手動拎佢打PVP
包你有驚喜

其鬥無張刷虹膽

好期待

冇AP大學唔到skill

幻仔世一
V個性開場減耐
幻SPAM 1技成隊封哂特技

點配先 特技流定科學

特技
會比對手體驗下咩叫落唔返地

中文字 都睇唔明?

我意思係多人遊戲係咩黎
可以點玩法

求好友

我要加!!!!

幻玩特技 係推魔攻定物攻

如果我搵呢度D巴打帶我入場
咁我咪可以唔郁掛機
你地咁勁...

打online驚咁

四個角落頭都有機關 要一齊撳掣 撳少一個制就滅團

好期待

跟住Boss 射飛彈淨係會打中第一個人
匿埋起人哋背脊

無限咁多豬隊友玩法

肯定好多豬隊友
害死自己人

俾人標記嘅隊友要自己走埋一二邊
某啲情況下要大家一齊停手唔好打住

其實合作關卡來來去去都係咁
不過如果做到我講咁的確係幾好玩

想搵人幫手代課一Pack alipay比番佢

之後d號冇銘仔+專都幾難搞

課DMM囉
唔難學

Fps可幫手既

然後鉻+專=貴野

可以

Item drop is preferential for leaders
Leaders seem to receive preferential treatment for item drops when clearing quests. Also, it seems that the more members you participate in, the more items you can get, so try to play multiplayer with 4 people as much as possible.

可以 巴打可以留個tg比我嗎

4隻銘一齊打多人連線
唔知採集會唔會多啲

開房者用鉻咪得囉咁

alipay

Drstone2020

有銘有人權

歐洲人

你快D練啦屌你

四隻大鳥得唔得

成二百抽先咁樣 我都唔知係唔係歐

added

屌 pvp大貓真係好撚勁

歐撚到

學左素材技啦

我朋友仲歐，必中出司，十抽出武力帝國

改圖黎

多人 開場先扣體 入場0 體素材任刷

冇用,而家平均一隻角要90sc 先擺得上枱見人
抽中角只係起步

同龍胖一樣,開房扣羽毛

龍胖回毛慢到 跟本上係一定要用石

太好

肯定要橙點啦
邊有咁爽無限爽

我抽中已經好滿足 至少有得用

希望佢整難d 唔係 1帶3好悶 到時個個求大腿carry唔識自己砌人

ADDED

整難d 隻巫女就有用啦

收費1carry3服務

肯定有勁難
分分鐘又係時間內打到尾個D時間賽咁/勁多WAVE

其實而大出共鬥定要出專用共鬥關
打能力gate洗鬼共鬥
玩左一兩個月資源多到用唔晒，得返魂同乙太要刷

最簡單出個共鬥幣同共鬥交換所都大把人打

真心希望有石拎

課!推主線!升100LV

玩左兩個月已有14隻100lv
聽講最多攞到35次

好似3X隻
呢度都3萬幾鑽

好燥 vpn轉極都轉唔到日本store
好撚想課

魚蛋巴唔係幫你課咩

我未收工 見有時間咪試下

自己有無DMM呀

DMM課都好方便咋嘛

兩周年唔知會唔會好似以前白貓咁玩Reset
又可以洗關拎石

上巴哈 LC版打DMM 就有教你點裝, 好簡單
之後用DMM入GAME 直接課
入香港信用卡/PAYPAL, 搞撚掂

幫個客中途清下體
無用大鳥偷就2粒

自己個帳打到67先得1粒咁多多

轉到日本VPN就可以用返香港信用卡課?

要用PC?

YES

淘卡ja

哦

要轉去日本GOOGLE PLAY
但GOOGLE都好聰明
就算你用左VPN佢都捉到你仲係香港
就算比你去到日本GOOLE PLAY唔洗幾分鐘就幫你轉返去香港

代抽服務

我真係有幫過巴打代抽

最後保底但佢課得開心.但我抽得唔開心
但好彩就係中間幫佢一野中兩張LR

我以前用iphone好方便
轉左an就。。。。。。。。。。。。。。

如果IOS係咪可以直接課唔使用DMM

無計
DMM卡我可以代課既
但代課要收錢咁解
如果無信用卡既話

問題宜家IOS捉IP好勁

我有個客(巴打)課左3萬羊落兩個日本ITUNES
兩個ACC都BAN左佢課金
D羊睇得唔用得

你唔係用信用卡？an機信用卡課應該唔會睇地區

屌呀，課金都BAN痴撚線呀

見你自己果個除咗琥珀都抽得幾好咁

ITUNES JP係近2年捉得好犀利

有巴打話打去解直頭解唔到
我自己課就解過幾次
但宜家唔敢再搏
因為打去解一次又要講普通話一次

真

課完最後3千鑽
先中

中間不斷中其他2隻同科燈硫酸
硫酸本身10%,中到70%
千空96,司92

我得張銀聯 無visa mater
岩岩上淘寶睇代課金d野

145人仔 代課有償7840真唔真

好癲但為左我神刀賢佢地 係唔會咁做

買左個初始號
係咪 改左引繼pw同他端末連攜解除埋就ok

無錯~~~
歡迎入日服坑
活動得返4日,請你拿出你的肝

唔係我想慳 我想課 但又唔知點課先煩
魚巴話佢ios 課完都唔會通

應該就唔係我la

係呀
如果你有DMM,買DMM卡我可以幫你
然後你自己再係DMM抽

唔係你呀
我有比圖你睇

中間有兩張千空LR個個

BETA姐
擺明出係刷素材度測試下先

依家諗緊 叫魚巴課 叫佢幫我抽埋
我其實只係要克個春袋

dr stone啲人值唔值得all in抽
而家有琥珀同司

都得丫
無問題叫魚巴幫手抽埋囉
叫佢唔郁你無償咪得

多石帳定初始黎?

DS值得抽呀,尤其幻同鉻呢兩隻

唔幫我清

你個個都已經咁慢
仲幫你清真係唔洗換D野了
人地個個齊腳,海戒,V,鉻
你隻鉻望完個性都無
再禁入去連個性1星都學唔到

呢度個個都抽到5隻齊先停

睇資源做人
5隻入面幻係比較出色

100sc基本啦

初始帳

D巴都有腎仔
琴晚我3點換完日我係度睇佢AUTO打既速度
因為佢就咁用一隻腎仔出場
然後有時比D怪圍到郁唔到,
但有時3700 3WAVE係12-14秒完場(唔計LOADING)
琴晚我3點睇佢個帳AUTO係度打到6點幾7點
佢趺箱既比例係少到仆街,當100場,起碼有20-30場成場得一個箱

點解唔擺多幾隻1lv都可以升下lv

幫佢擺其他低LV會拖慢
會變15-20秒一場
好神奇

睇下隻鉻學左個性帶上場會唔會好D

無得打機忍得好辛苦
尋晚抽埋銘 宜家進度係琥珀52 SC停左 另外有2400電 姐係重要刷多2~3隻人既電
好驚趕唔切

此方的克勞迪亞

幫到你

之前問過你架喇巴打 初始帳 你怕我晒錢

宜家練成點
平均打一場要幾耐
最主要鉻有無學個性偷野同有無袋

又要吹奏司,大家都100lv
司招3技一下秒人全隊

都係咁上下... 27秒一埸
銘 賢 幻 , 銘有2LV 偷野 同袋

PVP帶哂特技123 CHARGE
帶埋幻
一入場就應該可以放技

BTW我未學D特技123

準備練司

你腎仔學唔學到3700?

有啊 賢同幻都用3700,都算秒到既 最晒時間係詠唱,,我有高詠係咪應該比佢兩條友學埋先刷會好D
同埋熜晒其他招會唔會快D

幻有sct charge咩

技2咪係囉
入場即刻有
PVP SET佢技2重視
一入就會即開

賢仔好似自帶高詠

你TG搵我
我幫你一陣免費TEST下睇下半-1HOUR會刷到幾多
再同你講應唔應該搵我刷
因為我唔係真心想賺大家錢,打得慢又搵我刷真係掉錢落海

咁我隻小號真係可以復活黎打pvp
一開場 幻charge起 司同那個男人一齊放3技

百夜千空LR lvl8先加科學dmg
未練好Ark 根本唔夠資源用

要SET咩咩重視
如果唔係入到場佢地都係ON99

拎100石刷好過3000石然後得陣風

雖然刷左20場 出得2粒

我寧願佢俾多d大虹我

大虹有成114粒

一陣就冇哂 一招食你廿粒

幻招技2出完都要等5秒先回SCT架喎

幻會即開招技
個5秒郁下就過啦

其實唔用幻都好，我覺得要撐高司sct夠打一套combo

咁又係, 司咁坦

個網教PVP 要學防技

10lv深海廢都 一入場送你15秒

皇龍有招技可以學左係每招開場有1sct
有ur又然~

アーク特性(LV10)
バトル開始時に全ての特技のSCT15秒分回復
MPが少ない場合に物理ダメージ+20%アップ
敵からのSTRダウン無効化
超啱pvp喎 入場15秒 無mp加傷 降str無效

已學 呢招聖誕ARK好似都可以學

冇性蛋ark

果招唔係random 1招技charge1格咩 nero自帶

上星眼食盡晒佢d mp

收到WIND 下星期皇龍

ALL IN

屌,打得飛機多,眼殘

PVP拎左D鑽獎勵
得返3千鑽我SH到下星期

砌夠sct 35秒

隨機一招姐

Charge 3 20秒
深海ark 15秒
Done

Charge 23 應該就可以開波跳入去打一套

成個呂布無雙咁

其實司槍特性係對面迴避特攻無效，但有乜係迴避到特攻的

可能有裝係避到

BTW有專就乜都避唔到了

暗黑狀態miss掛

我理解係種族特攻發生果陣
人地回避無效（block 應該仲有）
再加20%傷

之前有人講司係對人特攻，但其實係邊招我搵唔到

其實本身把武係pvp度加20%傷已經好撚勁
回避會唔會講緊果d受到攻擊確率0傷果招

個性

個性1應該仲可以學法師戰士特攻去重疊

3技遠距離炸起手啦梗係
1技要慢慢行去水平線
對住加護大貓/無詠腎/emt = 罰企

個性應該食到特攻boost?
我見佢個描述同xx特攻一樣

即係蜃氣樓迴避物攻嗰類

sc係問題但我估要上個獸殺比佢,打大貓好似冇咩力水

屌我試過emt 還好
加護大貓真係麻到變on9仔

食到掛, 如果唔係星盤比招特攻boost做乜

大貓係神族要學神獸獵人10lv技

9sc cls手控針對奶去打算

原來wiki build冇建議加法師戰士特攻
可能同個性冇得疊

所有種族特攻都係9SC殺佢啲脆既隊友好過

打pvp成隊抗麻抗咒係基本

用返武帝果件道具已經變耐性
強者たちの石像 強者たちの石像 STR+71
属性：無し
樹+10
呪い/麻痺:耐
戦闘開始時、INTを-5%し
減った分の3倍をSTRに加算

已經雙坑飾著埋研究袍 差唔多全無
係個hit stun, 司一技唔係強起手 又要水平
好多技都即cut到佢

個pokkle same 2難玩到喊

我主力輸出會堆到無再+1（v會降耐）
其他堆到無

氣絕耐性好緊要得沙漠ark有
好彩情人節果陣有抽到

下星期二更新終於出協力

正解

大把pvp ark 未練好

我都係

原來有無再+1

呢招係擋一次異常

我唔知有無架
但有次我無都比v麻
我堆多一下麻又好似無再比人麻了

PVP要打上去真係起碼要有一半ARK係練滿先諗打上SUPER
如果唔係係金渾渾噩噩就算

果陣未抽完1500就冇左
好似一星期

應該有的打塔有啲boss又係比V降完又係無

有會面石拎，2周年肥肥了

sh

SH到下星期

下星期有咩出？

原來特技3 相關charge/SCT 淨係得星導鐘一張

收到WIND下星期結束營運

係,另一張係雷姆度

我反而係冇charge特技2

榮光同獸王都無?

前日先抽到Charge1
但唔撚係龍騎兵團

我司齊ARK
唔好同我講魔王
DMC個D我沒有

冇兩手槍, 係咪學二刀好過

重生後遺症

二刀for sure

起手即出到3技入場炸巫女最安全
秒唔到就Nero跑到左下再lock最上嗰隻
一下3技殺晒四隻

我覺得二刀好d

係就好

二刀>>>>>>兩手槍
利申 抽唔到沙蟲

想問現加主力dmc 3子
照keep住呢隊 定係換千空入去做下sup

咁就好

想課金抽sc
84唔係好夠用咁

課長

其實唔知兩手槍係點計

魔王暗技係正

但司要推9999唔難
所以我無諗住真係要學魔王
D槍技招招都貴到67
7/9/12

武帝感覺上實用d 反正司都要爆擊先加上限

SC:4
槍装備時に物理攻撃の威力が5%アップし、受ける物理ダメージ-5%

SC:12 (未知點用)
武器を槍1つだけ装備時、物理攻撃のダメージ+20%・クリティカル発生率+10%、物理攻撃ダメージ上限アップ+2,000

SC:9
槍装備時、物理攻撃のダメージ+15%
かつ確率でガードを解除する

SC:12
闇属性攻撃のクリティカル率5%上昇、クリティカル発生時の威力を50%上昇

SC:7
敵の数だけ物理攻撃のダメージが上昇
(1体につき+5%、最大+30%)

呢度都已經44

諗緊我仲有2萬幾石
DrStone 得千空同科燈，仲抽唔抽pool 1/2好

1001

1001留俾你地